八達通Apple Pay 有時要Passcode先work

點樣可以整走唔使Passcode都比到錢😫

特快交通卡

已經set咗係

真接拍落機到就得，未試過入密碼，你係咪撳左lock兩下？

iPhone 得
但係Apple watch 真係要unlock 一次先得

你部機當時要用到face id
即係iPhone 就算冇咗口罩嘅話可以用face id順利解鎖嘅話特快交通卡先得

停用咗face id嘅情況下係要入密碼先用到特快交通卡

即係
❌ 開完機未入密碼解鎖
❌ Trigger關機畫面鎖機
❌ Face ID / Touch ID 失敗過多要密碼解鎖
以上3點Face ID / Touch ID會disable

apple watch要解鎖好撚煩
唔落密碼又唔比用wallet戇撚鳩